求救！屋企隻巴西龜好似難產！

隻蛋好似打橫咁卡實左 佢係咁用力柯都柯唔到出黎 成個內藏球係條尾到

幫推

推

龜仔

唔識幫推

Push

有無啲24小時獸醫可以打電話問下？

快啲搵獸醫

如果真係卡住會壞死

推啊

Google咗24小時寵物診所不好多，樓主快啲帶佢睇醫生啦，錢可以再搵，命無咗就無咗，我見到圖都心痛

脫肛
有蛋係入面睇黎好麻煩 冇蛋嘅話一般會試下推入去
有冇流血? 隻龜精唔精神?
一定要睇獸醫 快啲book 冇流血可以唔洗咁驚住 冷靜啲先
獸醫我睇過土瓜灣動物醫院 同埋荃灣享和珍禽異獸都幾好 尤其是享和 台灣醫生 醫德好好
千其千其咪撚去大圍嗰間
要有準備要做手術 睇情況同埋你嘅手術選擇 幾千至兩萬幾蚊不等

冇醫生睇試下俾多d水佢飲或者浸少少水

同埋龜係冇24小時獸醫的 諗辦法等佢唔好刮到舊野 整到出血都幾大鑊

有少少 同埋有白色液體流出 唔知有冇蛋係入面 依家要唔要試下落少少潤滑劑推翻入去

白色黏液係正常 可以輕輕力試下推 獸醫有排等

推呀救龜龜

Pish 教龜一命勝造級陳豪

拿拿趣搵獸醫啦 上連登問做乜鳩
快去

睇土瓜灣 聽早打去book urgent

宜家點？

唔識 幫推

唔識，幫推
搵咗獸醫未？